立法會要有人，不合作運動都要進行

更新11點就開會
發夢見到，去得到嘅去現場，場仗打到一半唔可以停！去唔到嘅，我發夢大家會遇到好多小意外，唔理三七廿一都要打俾警察求助！地鐵、機場亦唔知點解有好多人好多紙箱！
唔好再搞分化，仗要打，不合作運動都要搞，我地兵分兩路，打埋呢場仗！

搞地鐵只係浪費人力物力！

推

1030定11點 但張圖又寫9點

放棄搞mtr，即去現場

主席可以隨時改時間

去到現場就現場，去唔到先做其他野！

你搞mtr咪去唔到
依家最重要係阻止會議
mtr只係其次

好多義工車隊van仔，亦可以搭的士再搭船
利申:去緊

agger唔好分化
今次係香港憲法保衛戰
有美帝全力支持
all in!!!